如果香港好似日本咁普及點餐機會發生咩事？

港女 廢老下下都用十分鐘 諗下都打晒冷震

拎個袋磨個拍卡位

樓豬冇人覆勁慘..

#3，4 新年做善事

最先進應該係元氣咁scan自己張枱，然後點菜。

侍應變晒點餐機助理員，一個一個企係部機隔離教班妹下妹下同西面港女用

間間舖都會排長龍

日本女人唔入松屋食飯係有原因的

你睇老麥啲閪狗點餐要用幾撚耐時間

班廢老隨時妹成十幾分鐘

其實後生都禁好撚耐

落單